---
title: Make the World a Better Place! - KDE End of Year 2016 Fundraising
fund_images:
- name: Discover
  url: /fundraisers/yearend2016/discover.jpg
- name: Okular
  url: /fundraisers/yearend2016/okular.jpg
- name: Konqueror
  url: /fundraisers/yearend2016/konqueror.jpg
- name: KDevelop
  url: /fundraisers/yearend2016/kdevelop.jpg
- name: Dolphin
  url: /fundraisers/yearend2016/dolphin.jpg
---

<p class='current-amount' style='font-size:xx-large' align='center'>€&#8202;17&#8201;739 raccolti</p>
La raccolta fondi di KDE di fine anno 2016 è terminata. Grazia a tutti voi per averci supportato in questa raccolta. Visitate la <a href='https://www.kde.org/community/donations/index.php'>pagina delle donazioni per KDE</a> se vuoi supportarci ulteriormente.

La fine dell'anno si avvicina e con essa la stagione del dare. Cosa è più adatto alle vacanze che il donare al mondo intero?

C'è quindi una possibilità unica di restituire qualcosa a KDE, permettendoci di continuare a fornire software libero all'umanità.

KDE si dedica al miglioramento della tecnologia e del software per rendere il mondo un posto migliore. Produciamo software libero di notevole qualità che tutti possono usare o modificare liberamente senza alcun costo o restrizione.

{{< screenshots name="fund_images" >}}

<p>
Vogliamo portare le soluzioni che offriamo al livello successivo. Partecipando alla raccolta fondi sarai parte dei miglioramenti che introdurremo nei nostri prodotti, ad esempio nel nostro software educativo, così i bambini potranno avere strumenti migliori per la scuola; nelle nostre applicazioni per la produttività, così avrai i migliori strumenti per il posto di lavoro; e nel nostro desktop così da poter avere un'esperienza divertente e produttiva quando interagiamo con i computer.</p>

<p><b><em>
Donare a KDE non è per te, è per il mondo intero.</em></b></p>

<p>
Per poterti dire grazie, a partire dal <em id='card'>€&#8202;30</em> invieremo una cartolina a tema KDE, ideata dalla nostra comunità di artisti, a un indirizzo a tua scelta. Riceverai un'ulteriore cartolina ogni <em id='extracard'>€&#8202;10</em> donazioni aggiuntive. Ricevi le cartoline per te, la tua famiglia e i tuoi amici per mostrare loro che hai a cuore la libertà. È il modo perfetto di diffondere il buon umore per le feste e donare allo stesso tempo al tuo progetto preferito.</p>

<p>
<a href="/fundraisers/yearend2016/postcard01.png"><img height="200" src="postcard01_small.jpg" alt="Postcard Design #1" /></a>
<a href="/fundraisers/yearend2016/postcard02.png"><img width="200" src="postcard02_small.jpg" alt="Postcard Design #2" /></a>
<br />
<a href="/fundraisers/yearend2016/postcard03.png"><img height="200" src="postcard03_small.jpg" alt="Postcard Design #3" /></a>
<a href="/fundraisers/yearend2016/postcard04.png"><img width="200" src="postcard04_small.jpg" alt="Postcard Design #4" /></a>
</p>

<p>
In più vorremmo dare un ringraziamento speciale ai nostri maggiori donatori. Regaleremo 9 stampe artistiche <b>uniche</b> in formato A4. Durante la nostra ultima conferenza, QtCon, abbiamo chiesto a 46 noti contributori di KDE, attivi e non (inclusi sviluppatori principali di Plasma, KDE Edu e Qt, membri del direttivo, artisti, organizzatori della comunità, traduttori ed altro) di firmare le opere create per il ventesimo compleanno di KDE. Questa è una possibilità unica di ricevere una bella - e unica - stampa di KDE per la tua parete.</p>

<p>
<img height="117" src="/fundraisers/yearend2016/art1.jpg" alt="Art Sample #1" /></a>
<img width="208" src="/fundraisers/yearend2016/art2.jpg" alt="Art Sample #2" /></a>
</p>

<p>
I 9 donatori principali sono calcolati aggregando gli indirizzi PayPal, assicurati quindi di usare lo stesso account se doni più volte.</p>

<p>
Questa raccolta fondi terminerà il 31 dicembre 2016 alle 23:59 UTC.</p>

<h3>Dove vanno le donazioni</h3>
<p>
Lo scorso anno KDE ha speso circa €&#8202;50&thinsp;000 in viaggi e alloggio per più di cento contributori in vari eventi («sprint») durante tutto l'anno.</p>

<p>
Gli <a href='https://community.kde.org/Sprints'>sprint</a> indicano incontri dal vivo e sono molto importanti perché un gruppo di alacri volontari sparsi per il mondo possa focalizzare gli sforzi e discutere problemi tecnici relativi al progetto. Il quantitativo di lavoro prodotto in seguito agli sprint è davvero proficuo per tutti gli utenti del software.</p>

<p>
I soldi rimanenti saranno spesi per la nostra infrastruttura; abbiamo un molti server che gestiscono siti web, codice, integrazione continua e molto altro. Un elenco più completo può essere consultato nei nostri <a href='http://ev.kde.org/reports/'>rapporti trimestrali</a>.</p>

<h4>Note:</h4>
<ul>
    <li>Useremo il tuo indirizzo di posta elettronica in PayPal per contattarti e chiederti l'indirizzo a cui spedire le cartoline.</li>
    <li>Potrai scegliere il generico «grazie» o un testo personalizzato per la cartolina.</li>
    <li>La prima spedizione di biglietti sarà effettuata l'8 dicembre, dopodiché ci sarà un invio alla settimana fino alla fine della raccolta fondi.</li>
    <li>Se ci sarà un pareggio nell'ultima posizione dei migliori 9 donatori useremo random.org per scegliere il vincitore a parità di donazione.</li>
</ul>

<p>
Se preferisci effettuare un trasferimento bancario internazionale consulta <a href='/community/donations/others.php#moneytransfer'>questa pagina</a>.<br />
Scrivici un <a href='mailto:kde-ev-campaign@kde.org'>messaggio di posta</a> perché possiamo aggiungerti manualmente all'elenco dei donatori.</p>

<h3><a name="topdonorlist"></a>Maggiori 9 donatori</h3>
<table border='1' width='100%'><tr><th width='20'></th><th width='180'>Importo totale</th><th style='text-align:left'>Nome del donatore</th></tr><tr><td align='center'>1</td><td align='center'>&euro;&nbsp;4,000.00</td><td>Dimitri Nüscheler</td></tr><tr><td align='center'>2</td><td align='center'>&euro;&nbsp;1,000.00</td><td>Darin Miller</td></tr><tr><td align='center'>3</td><td align='center'>&euro;&nbsp;500.00</td><td>Oliver Sennhauser</td></tr><tr><td align='center'>4</td><td align='center'>&euro;&nbsp;257.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'>5</td><td align='center'>&euro;&nbsp;256.00</td><td>Fabian Roth</td></tr><tr><td align='center'>6</td><td align='center'>&euro;&nbsp;250.00</td><td>Andreas Lauser</td></tr><tr><td align='center'>7</td><td align='center'>&euro;&nbsp;222.22</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'>8</td><td align='center'>&euro;&nbsp;200.00</td><td>Wade Olson</td></tr><tr><td align='center'>8</td><td align='center'>&euro;&nbsp;200.00</td><td>Laurent Pinchart</td></tr></table><br/>
<h3><a name="donorlist"></a>Elenco delle donazioni</h3>
<table border='1' width='100%'><tr><th width='20'></th><th width='180'>Data</th><th width='80'>Importo</th><th style='text-align:left'>Nome del donatore</th></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Paul Vixie</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Brad Durbin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Cord Horeis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td>Alexander Gurenko</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Victor Bouvier-Deleau</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Mauro Bellaspica</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;47.51</td><td>Michael Bennett</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Josep Febrer Salord</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Daniel Callejas Sevilla</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Rodolfo Baeza</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;80.00</td><td>Nicholas Sanders</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;60.00</td><td>Jim Arvan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Mikko Auvinen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Ivan Pessotto</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>31st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Lorenzo Bettini</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;0.30</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;3.00</td><td>CESAR DAVID VELAZQUEZ ROSAS</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Xavier Vello</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Dominic Tubach</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Joan Maspons</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Valentin Rothberg</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Javier Itoiz Lizarraga</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Armandos Stylianakis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Lamarque Souza</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td>Francisco Fernandes Jr</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;250.00</td><td>Andreas Lauser</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;200.00</td><td>Wade Olson</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Marcin Biernat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Maik Haack</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;147.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;3,000.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Quentin Gallissot</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Michal Klaus</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Quentin Denis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;7.00</td><td>Mehrad Mahmoudian</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Raphael Kubo Da Costa</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Tobias Fischbach</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Gamaliel Lamboy</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Carles Oriol</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Dean Jagels</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Peer Frank</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Christof Groschke</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1,000.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td>tristan villers</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Ju Ping Chan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Le site de Serge Muscat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;200.00</td><td>Laurent Pinchart</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Roger Larsson</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;80.00</td><td>Till Seifert</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Bernd Lachner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Le site de Serge Muscat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Matthias Springstein</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Peter Nordin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Jean-Baptiste Mardelle</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Coorey Michael</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;222.22</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Joan S Ardid Ramirez</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Victor Romero Blanco</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;70.00</td><td>Markus Valtin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>21st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;150.00</td><td>Lawrence Technology Services</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Michal Hlavac</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Thomas Mattke</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Harold Asmis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Steven Shupe</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;32.00</td><td>Martin Bednar</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Thomas Schyschka</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Wolfgang Mader</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>20th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>David Martinz</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>19th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Luca Weiss</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>19th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Julio Foulquie</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>19th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Gregor Walter</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>19th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Xuetian Weng</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Joachim Burchgart</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Frank Hemmerling</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Dr. Winfried Hofmann</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Michele Tessaro</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>18th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>17th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>16th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Alonso Morilla Meneses</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>16th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Florian Wiesweg</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>16th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>15th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>15th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Sander Knopper</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>15th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;27.00</td><td>Maria Bonilla-Torres</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Marco Manngatter</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Kamil Foltin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Martin Zahnd</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>14th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;4.00</td><td>Jacques-Michel Dieudonne</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;6.66</td><td>Dominik Waurenschk</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Le site de Serge Muscat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Mikel Rubio Crespo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;31.00</td><td>Daniele Scasciafratte</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Patrick Csikos</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Silviu Marin-Caea</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Sergey Shulgan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Zixing Liu</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>13th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Jahn Kohlhas</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Alexandre Amorim</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>12th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Tengxin Li</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;128.00</td><td>Martin Pule</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;2.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>soenke jensen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Yuen Hoe Lim</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Ludwig Boom</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>11th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;0.85</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Jaroslav Reznik</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;120.00</td><td>Philipp Slusallek</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Francesco Montesano</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;256.00</td><td>Fabian Roth</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>10th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>ARNAUD LHOTELLERIE</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>9th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Piotr Belniak</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Norbert Fugmann</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Christian Schlasza</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>John Cooper</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Aracele Lima Torres</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Dawid Wolnik</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>8th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>7th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>7th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Emanuele Peviani</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>7th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Luca Borsato</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>7th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Carl Mannino</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Martin Peres</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Jairo Alonso Benitez Cardona</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td>Birgit Matthiessen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>6th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>marc serra fontfreda</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Henning Kurre</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Olivier Churlaud</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Le site de Serge Muscat</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Michael Kirsten</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;3.00</td><td>Ericksystem</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>5th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Dominic Lyons</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Jose Antonio Apio Lopez</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Emanuel Wegh</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;125.00</td><td>Helftone Ltd</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Mary Tomich</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Carl-Christian Gallon</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Jakub Benda</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Hagen Juds</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>4th December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Saad Saad</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Pablo Amen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Marko Lehmann</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Edouard Duliege</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Alfredo Marco Moreno</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>3rd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Jose Alberto Jaehoo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Ruben Rojas Camargo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Thomas Kleindienst</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Helio Castro</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Xavier Corredor Llano</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;42.00</td><td>Tim Van den Langenbergh</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>2nd December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;60.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Jorge de la Cruz</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Philippe Pfeiffer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Kai Bojens</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Wiktor Sztwiertnia</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Dan Jensen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Alexander Schmiechen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>1st December 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Jimmy Richards</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;60.00</td><td>Johannes Hauck</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;110.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Sylvain Leterreur</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Adolf J Winterer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Michael Carney</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td>Stefan Losch</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Stefan Huber</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Eduardo Medina</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;19.00</td><td>Pedro Rosado</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;150.01</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Alexander Vargas Pierola</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;500.00</td><td>Oliver Sennhauser</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Rene Fertig</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Rudolf Steiner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Amaury Pupo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Gerd Stolz</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Kristian Feijoo Oar-Arteta</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Catalina Oyaneder Hurtado</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Thomas Gufler</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Xavier Codina</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Raul Moreno Sola</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Erick I Jimenez Alvarado</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Torben Pasucha</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Jose Luis Dominguez Bonet</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Samwise Hansen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>30th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Dirk</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Michael Grasegger</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Robert Menetray Caballero</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Andre Homberg</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Samuel Kron</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;35.00</td><td>Hugo Ideler</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.37</td><td>Frank Quotschalla</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Gunther Strube</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Karl Ove Hufthammer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Stefan Janoschek</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Godber Kraas</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;0.01</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Dominik Mautz</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Heiko Issleib</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Samir Derzic</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;150.00</td><td>David de Cos Elices</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Thomas Bauer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Patrick Fischer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Bernd Hansen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Torsten Martiny-Huenger</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Carlos Sousa</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Thomas Wegner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Christian Gmeiner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Thomas Pallmann</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Yavorsky Alexandr</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Dustin Pyszka</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Christoph Maciejewski</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Thomas Eimers</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;2.00</td><td>Marcos Schnalke</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Knut Hansen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Michael Seifert</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Alessio Adamo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>29th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Jan Grulich</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Gaston Martini</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Romuald POTEAU</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Thomas Brix Larsen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Roy Speake</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Jakub Zakrzewski</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>28th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Josef Filzmaier</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Ibon Toribio Angulo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>27th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;4.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Vicente Salvador Cubedo</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>26th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;15.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;4.00</td><td>Aram Grigoryan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>25th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Martin Aschenbrenner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1.00</td><td>Santhosh T R</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>John-Ivar Eriksen</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>John Arhin</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Piotr Rogowski</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>24th November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Sung Jae Cho</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;25.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;60.00</td><td>Josep Ma Ferrer</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;52.00</td><td>Pedro Gomes</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Arturas Matusak</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>stephen donovan</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Johann Jacobsohn</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;30.00</td><td>Dirk Ziegelmeier</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Pedro Arthur Pinheiro Rosa Duarte</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;75.00</td><td>Mario Mahardhika</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td>Bernhard Friedreich</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Valerio De Angelis</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Peter Leugner</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;100.00</td><td>Martin van Es</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Petri Salmela</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Cristiano Rodrigues</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>23rd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;50.00</td><td>Timothy Andrews</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;11.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;21.00</td><td>Radek Karaffa</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;40.00</td><td>Robert Zimmerman</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;43.22</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;43.21</td><td>Sune Vuorela</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;1,000.00</td><td>Darin Miller</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;5.00</td><td>Aaron Honeycutt</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;29.00</td><td>Solerman Kaplon</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;8.00</td><td>R Bos</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td>Laurent Tromeur</td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;20.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;10.00</td><td><i>Donazione anonima</i></td></tr><tr><td align='center'></td><td align='center'>22nd November 2016</td><td align='right'>&euro;&nbsp;0.01</td><td>Albert Astals Cid</td></tr></table><br/>
